全世界最差嘅KFC係咪香港？

分店少 次次去都打晒蛇餅
員工又少 執餐又慢 on9安排
冇薯條賣 近排仲要走飲管
我屌你老母香港KFC 全球最垃圾

中環一樓嗰間最垃圾

無飲管嗰排就冇食 死垃圾屌你老母

管理極差
個個好似唔想撈咁

食過其他國家嘅KFC對比落
香港嘅真係好難食

m記起碼可以用app買完 落到去等少陣
屌你老母kfc 真係唔撚憂做咁，隊又長執野又慢。排撚完我m記都食撚完啦

間嘢都唔知有冇管理層 但有時會犯賤走去買 買親都忍唔住走去搵屌柒佢做野慢嘅post嚟睇

冇任何一間分店衰得過旺角個間

食過澳洲KFC 你就知香港KFC有幾好

澳洲有舊雞係極度柴

食過西藏嗰間重撚伏過香港

銅鑼灣嗰間最垃圾
上到去有勁大陣味

Agger 食到好厭但班澳洲人食極唔厭

希望KFC年輕高層睇到呢個post
人手確係唔夠，d毅進仔中六女執餐好慢，錯漏百出，好似未瞓醒咁
你地學歷低，就預咗做服務業，但唔該都俾d效率同水準嚟

澳洲d KFC難食到痴撚線

兩者啲雞都係難食
澳洲KFC唯一比香港好既係薯條
啲味粉好正
香港啲薯格好多時都係冧兼夾un

唔係
英國試過等1個鐘

早一個月食過一次 屌你有舊雞好似柴咁 即dum 底無食

跟住到上星期再食
我屌你老母呢舊咪上次我dum 底成舊柴咁既雞

最差KFC都食,, 似乎係顧客問題多D

服務同環境好難講，但係最難食一定係日本

問過粉嶺果間未？

兒登仔唔係乜春都抬到自己高一高架咩？

我都唔知佢裝修個時放咁多個櫃位喺度托？
因為不論任何時段幾多人排隊佢都只開一個櫃位！

個經理開心就望下部機岀餐夾幾舊野，唔開心就留係後面有講有笑。櫃位收銀又慢板！

法國kfc臭既

同意，見過員工係餐廳內鬧交。有個阿姐攞住個雞錘係度吃住做。

行經旺角發現間jollibee有炸雞，請問比較KFC的味道如何？

台灣KFC正過香港

以前讀書嘅時候都經常食，我覺得好過香港喎，但價錢貴香港成倍

美國kfc

問過山東街未？乜柒都冇

歐洲普遍啲kfc都貴過香港
但唔見到好食

問過西九龍中心未？
見過一個好似幾個月無沖涼既人入去返工

咁大個集團，都唔識改進，買野執餐效率超低

問題係高層都未瞓醒

美國kfc 都好撚難食

美國咁多炸雞舖

你肯定？ 除左日本同美國之外
應該無咩邊度會好食過香港
好多鬼佬黎到日日食老麥kfc pizzahut

$40蚊個鐘俾著你都hea做啦

淨係食雞翼

啲雞甩皮甩骨
好似隻雞係俾狗咬死咁

香港KFC有冷氣已經好好

員工少 執餐慢 on9安排
日本都係，仲要難食過香港好多
係D雞大份少少

日本kfc都好難食 食過一次已經放棄咗

上環呢間試過平日早餐買雞扒餐
夠膽死畀羹同刀我，同我講無哂叉

日本先最難食，懷疑落好少油炸

食過馬來西亞KFC，好食過香港好多
泰國麥記個炸雞都超正

食過日本嘅KFC未

金鐘嗰間幾好

英國kfc垃圾過香港

嘢食味道其實大家半斤八兩
金鐘果間叫做爽手少少

冇一個國家既kfc係好

好正喎
利申：成日食

係新加波食kfc 一陣就搞掂 但人手都係得2個 香港個班6-7條友都唔知搞咩搞咁耐

我都鐘意澳洲kfc多d
鐘意佢雞翼冇咁辣 比較啱自己口味

薯條D蒜粉好香
但澳洲KFC D雞永遠都係又淋又凍

佢哋啲雞翼同香港M記脆香雞翼差唔多

香港得香燒雞可以一戰

香港如果係新鮮炸既都好食既
外國就食過台灣馬拉新加坡日本秦國同埋大陸個人覺得

最好 秦>台>馬>港>蝗>坡>日 最差

台灣kfc先係最垃圾
前面無人但叫個餐等半個鐘

食過英國KFC
真心覺得香港嘅KFC好好食好多選擇

個蒜粉係正到無朋友
雞就會唔會幾乎全世界KFC都係咁

管理差姐
但係葡撻蘑菇飯同燒雞都好撚正喎

去中環嗰間先啦。

Lunch 時間夠膽死只係開兩個收銀

真係
不過相對英國其他 既劣食就會發覺其實啃得落

旺角個間冇葡撻 講完

M記is better no question

有桶飯已經贏咗

有無人知點解KFC而家轉粟米杯無成枝過嘅粟米？
而家嗰杯嘢好難食

上面有人話菇飯好食，我食10次，有9次半個飯都係凍嘅

去英國果D 公路停車場成鳩日食KFC, 好撚好食

香港果D好似滾水煮熟是但炸一炸咁, 無味

話香港難食嘅有冇食過日本kfc

支那都好食過香港KFC
香港請埋啲弱智，啲人又hea 餐檯又油淋淋

係奧地利嘅一個商場嘅food court 食過
隻隻熱辣辣 仲有係有肉汁 正到不得了

幾時出返 薯餅

食到我懷疑自己係咪食緊KFC

轉左食jollibee好耐

岩呀 其他雞一係乾一係鹹一係無味
得香燒雞叫好食

題外話 佢隔離間m記都係全港最慢

日本真係好差咩？
利申 未試過

其實kfc執餐慢既問題班後生仔女懶懶行手腳慢固然會有

但某程度上佢地個執餐/買餐流程我覺得好有問題

我試過去某間鋪,班人都算密密做但都係清唔切條龍,最大問題係叫桶餐既人多,但又係同叫一人餐桶飯既人齊齊輪,你叫桶餐又有唔同既組合,舉個例炸雞可以要燒雞要原味要辣,其他野薯格又要倒,葡撻又要夾,執個桶餐成十幾樣野,而且有d人係買兩個或者三個餐咁就
其實以佢地工作量計,可能佢地既步驟夠係老麥或者burger king等執幾份餐

同樣地kfc早餐時段又係咁,佢又係叫雞扒餐果d又係逐件夾,唔似老麥全餐咁一盒後面執好出黎,多幾個人叫扒餐又出事,清唔切又整條龍出黎,我都試過前面排七八條友都等左接近十分鐘

唔係話幫住kfc班後生,懶既我都見唔少
反而係佢地個執餐流程先至有問題
要諗下係咪將桶餐同其他餐分開排,或者預先係後面廚房執定之後前面可以淨係執其他(好似大家樂大快活早餐咁廚房整好一堆,企前面果堆整係夾麵包呀放野飲或者酙湯之類),總之而家乜都係前場員工係度不停咁夾野係真心覺得好慢同冇效率

服務呢D都係其次

最緊要係原味雞唔好食呀

做雞做到連雞都唔好食，好心收番埋Colonel Sanders個樣啦

偏細件,味道同香港凍左既差唔多
可能我唔好彩啦

可能我以前食果間澳洲KFC太冷清
D雞凍既
另外雞翼既話我覺得香港KFC都好食過澳洲KFC

外國kfc 有無賣葡tart? 無既話香港kfc 可以靠葡tart 贏晒外國既kfc

d 雞就算啦

葡撻退步左好多啦
當年一出個陣, 成個面都係焦糖, d蛋漿又夠鮮黃
依家又少焦糖, d蛋漿又淡色

走飲筒杯蓋，然後堂食全部即棄餐具。意義何在？

正想講 啲雞真心唔好食

同意。當年一出真係好正

夠晒焦糖皮

秦國kfc

澳洲炸雞中翼超級好食亦都係唯一可取

佢所有野食都無問題，係除咗啲雞件

我又唔覺得打蛇餅，食開果間冇咩人

烏黑蘭kfc勁正

香港衰極塊皮都會少少脆
日本kfc直頭肉鞋皮淋
仲要成過千yen一個餐

香港仔舊果間好污糟
以前長期有陣尿味,依家就有陣廁所味

食過紐西蘭 啲意粉好撚難食

轉左食快樂蜂

好撚正，成日食廿粒麥樂雞
不過比香港m記啲麥樂雞淋

仲有食每星期優惠既炸雞，正

食物質素黎講肯定唔係
英國個d kfc

唔會垃圾得過台灣

得鷄翼好食 其實就

唔明點解可以咁慢

全世界最貴既一蘭係咪香港？

美國最差

KFC真心越嚟越垃圾 無論食物同服務嘅質素都係
所以依家改食Jolibee 完全冇曬KFC d缺點

非繁忙時間都可以執撚錯。個日發現買茶餐+薯蓉執少個飯即刻屌柒佢

Jolibee 有冇辣雞

食過美帝KFC同M記，可以同你講除咗人哋份量大啲，其實一樣咁難食

都唔知點解KFC啲雞件咁撚難食都可以全世界開到咁多

你呢個回覆關呢度咩事

反而法國嘅M記 係幾OK，好新鮮，冇翻炸油，份量係香港兩倍，雖然正常餐都要要10歐

係咪同美心d同集團
點解可以容許咁耐都係咁垃圾

食過英國kfc都會知香港kfc有幾好

係得香港kfc會請成班智障返工

完全同意
乾到咬柴咁

勁多廢老

Cls呢個post全部人踩kfc 但lihkg將kfc 啲廣告擺晒喺呢個post

KFC真係好反智
本身都執野慢
依家仲要派多條友專負責派膠飲管同問佢拎匙更

炸雞M記好食過佢啦
KFC依家係得果個蜂蜜烤雞翼真係好食

細個食原味雞無今日咁難食

我都想知點解

佢地個個on99咁，成間KFC好似庇護工場

其實外國份量大D不過係薯條同可樂冇細
永遠得大
其實香港叫加大一樣

有得叫large㗎嘛 香港加大加咗等如冇加
美帝歐洲嗰啲唔加都食唔晒，太多，我見啲人都好多倒咗去

泰國就去街邊買炸雞啦 好食好多

我係美國果時,次次都食得哂成份M記
係飲唔哂個可樂
後尾次次都係裝一半就算
BTW係外國堂食執餐真係好撚慢
有次等左4個字都執唔到份M記出黎
反而係車叫外賣果D就好快

日本都好慢不過D雞冇香港咁差有細又冇肉同埋食相靚啲

美國唔算快冇禮貌不過D雞既皮同肥膏 啱重口味既人 食得多變肥閪

除左污穢 其實幾好味

最正係汽水唔值錢，1蚊就有一杯，大中同價，無限REFILL 當水飲

同pizza hut phd同集團

淨係去過中港台日，香港真係唔知做乜鳩
有一日紅假，去買早餐，屌那星香腸又冇，雞扒又要等廿分鐘
又唔係打風假，紅日多人買早餐，應該一早識預啦
呢樣都算喇，叫佢個醬燒扒換家鄉扒，一個話得，一個又話唔得，當時我已經等咗廿分鐘，即刻屌到佢比為止。
好心賣少啲廣告，落返多啲錢攪管理啦屌

日本最差都講得出

香港KFC 好難食

態度極差，有咩就講你有咩唔滿意同公司講喇
班人根本唔憂做，理閪得你

澳洲KFC難食過香港9條街

食過越南KFC 幾好食

暑假個陣有個收銀妹妹幾正，係串77左d

台灣d 雞好新鮮

啲雞肉冇味 又多雞胸
淨係得雞翼似樣返少少

Zinger box?

Double zinger 宜家冇出啦

出呢個post既人其實食過幾多國家既kfc?
即使美國kfc都垃圾過香港啦

管理係 野食唔係

真,澳洲kfc真係難食又冇辣雞

見到條隊就唔想排
又唔係特別好食
冇飲管之後 食都冇食過

所以我研究過外國d肥閪都係飲汽水飲到咁
個個大大杯都隊得哂

講緊一舊舊炸雞,雞胸雞上脾

唔係你相入面

btw 雞翼係幾好食

老美kfc先係一絕

明明無飲管啲人又話罷食
但次次去親都排晒大隊
老麥人一樣多但係都唔駛排咁耐

仲要十次有九次都執漏野食先嬲

以前係澳洲讀書
屋企隔離除咗KFC之外乜都無
但日日食唔停
9蚊澳紙9隻雞
然後d雞包又好食 薯蓉又正過香港果d好多
最緊要係咩呀？

佢地啲薯條係大大條果啲薯條呀

去英國個陣係咁食個度啲kfc 下好撚好食喎⋯

你吹得佢漲，你唔食仲有大撚把人食

咁係咪唔撚屌得呀？屌你老母

絕對認同！咩時間去都係難食到嘔！

問過澳洲未

唔係，東南亞再差還有

英國kfc淨係d hot wings 已經夠做啦

沙田廣場果間 長期排隊排到出門口

kfc次次counter得一兩個人

去開m記一字排開都有收銀serve，去返食kfc覺得好折墜

仲成日冇人執枱兼啲盤油立立
咁多年都係咁

元朗那間個收銀女條好靚，所以成日去。希望佢可以做耐 d 啦

賓賓雞 無咁柴 同無咩臭雞味
有汁
但香料味 kfc 好d

海港城kfc最爽，人很少，職員算多

試過去澳門kfc話冇雞食

唔係掛 佢啲家鄉雞又鞋又硬

食過最差KFC係俄羅斯
所有野都炸到好乾好難食
無論係普通炸雞定係類似麥樂雞既炸雞條
全部都好乾

有d分店係落單拎餐分兩邊，事實快好多
唔明點解仲要on99排一條隊

嘢食睇分店 有啲真係好多汁好好味
服務就真係間間都咁上下

難食係最大問題

kfc最初來港D雞好食到不得了
依家差左好多
份量都少左

細個最鍾意去嗰間
嗰陣北角新都城附近嗰間就真係垃圾

英國 kfc 好食十倍或以上

舊雞超多汁

講連鎖快餐店薯條大份一定有Five guys份
屌你老母個細薯條係人地嘅large
個large fries直頭夠幾條友share
次次食都係一個包一杯野飲算 唔夠就refil同剝花生

雞 縮曬水

老老柒柒如果Popeye打到入香港嘅
應該可以屌死KFC
之前喺加拿大食過
屌你老味又脆又juicy又熱辣辣
真係正撚過KFC多多聲

英國間kfc得一隻味，又柴

個包好撚難食喎
仲乾過最鞋果件雞胸

我接受到佢啲包
好過佢啲炸雞件既

但呢家出返10蚊9件
平平地照食算
有10蚊20件wings就正

永遠好乾 但又多油

KFC好落後

旺角新開有間
唔使入機場了

真係好撚on9
唔係好多人排 都排撚左半個鐘先買到

同意而家喺加拿大成日都食Popeyes
kfc都ok既，只限hot wings囉

得香港有燒雞！最好味係佢

你地話香港執餐慢
你都未見識過歐洲班kfc員工果種思維
真係食多兩餐都嘔血
e.g. 好似你嗌C餐，揸住103張飛
明明夠料執俾你先
佢都要順次序由70號開始執
即係一日70飛拎唔到A餐
後面都唔駛旨意有得食

David Sanders知道肯定激到翻生屌鳩班垃圾

旺角煮場

好d咩係黎到香港好嫁
我都答唔撚出

小弟食過澳洲日本台灣同非洲
原味
非洲最好食，佢用特別香料，超香雞又超滑，吊打晒其他
其次台灣，食落唔會好乾，但香料味無hk咁重
跟住係香港，介乎澳洲同台灣中間，雞肉算實淨但開始乾口，但幾香口
澳洲係鞋口同乾身，香料唔重
最差日本霉同淋。。。。

辣味
香港無得輸，辣度適中，脆漿唔算太厚，雞肉都比較滑DD
跟住係台灣，同hk差唔多不過脆漿厚，咬落乾口
澳洲，呢個開始劣食，鞋口同乾，又無乜味
非洲辣粉太多，chok喉，脆漿唔知點解可以勁厚，佔成舊三分一，就算雞比較嫩都蓋唔到呢個缺點
日本又係霉同淋，仲要辣都唔辣

機場禁區試過一次，真係屌打kfc

金鐘嗰間最正

UK KFC係嫩嘅，HK KFC好似食緊用有烚嘅雞胸肉咁

食10次有10次啲雞都唔脆又柴
我自己買塊雞扒煎都好食過你

去過日本食未
日本好多野都好食
唯獨是kfc真係好撚難食

前KFC員工
有問題可以問下我

但有燒雞

香港人食開屎，食過其他國家既野食根本唔會鍾意落香港既野食

係美國食過 垃圾先會食

中國KFC

CLS, 咸到食幾條都怕有腎石，咁都叫好食

澳洲KFC難食到唔知點講，除左薯條好d之外

push

之前喺新加坡食過KFC，啲飯比香港更加難吃，可能唔啱口味啦。

臭你又奶

好過澳洲啦 想食件葡撻都沒

最on9係落單同執餐同一條友 搞撚到極慢

同意!!
日本kfc d雞唔知係咩肉黎

屌啲早餐真係 又乾又耐又硬送coupon都無人要

中國更差

食過泡菜KFC你就覺香港好

點解而家咁撚多間KFC唔賣鬆餅?

你做過就知點解個個閪面

半價我會屌
唔知黎緊有無五十蚊六件雞

難以置信澳洲kfc都有得彈
d 雞脾真係脾先, 唔係雞鎚

無on9啦井底蛙，香港已經算好好啦，有無食過其他國家嘅kfc 起碼款色多味道唔錯，美國澳洲日本真係究極垃圾

其實流程冇咩問題
問題係某啲packer(夾雞嗰個)手腳慢
舊模式係一個人收銀執餐入袋做晒所有野
變相新人一入嚟做 頭一兩日就識晒
但新模式（其實都唔新）係一人負責1/2/3個位
例如汽水+出餐+入袋
一個人做咁多野效率肯定低
加上唔夠人嗰陣有啲員工唔熟手又要做幾個位係會好慢
夠人就一人一個位
新人本身手腳慢就一定
所以其實好睇班 staff
有啲柒頭總係on撚99唔鬧唔做野
導致普遍老屎忽日常躁底
所以
新仔懶做野慢+閪客一堆+工作量大+人工低=員工做到冇心機
利申:做咗幾年kfc
以前曾經有一段時期成班員工好friend
又全部都係舊人
收銀—>執一個餐基本上3分鐘以內搞掂
仲有好重要一點 因為外送嗰part一樣係攞鋪頭啲雞
所以份量時間好難預
好多時係廚房出唔切啲雞
counter啲人要等等等等先會慢
通常一等就3、4個字
然後做counter永遠係第一個俾客屌
另外 kfc班阿姐份人真係好閪 攞正牌偷懶

一句on9就算？又唔講下點差法？
款色多味道唔錯就叫好呀？傻閪